發現柒婆個撚頭好重要

之前已經嬲豬冇得剪頭髮
依加頭巾又唔撚帶